本人已準備4050億元入市

精蟲你都未必有啦

你4億精蟲都未必有啦
成日食煙嘅死中坑

你老母比我屌

第一注700億 準備

52歲（破第二次產！）

收皮啦傻閪

佢破地獄就得

精蟲都數得咁清楚

G持

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

乜股票市場收陰司紙嫁咩?

4050蚊 gogogo

第二注1250億準備

樓主攞陰司紙嚟炒股？

陰交所

問埋陰間財仔借?

祝佢破如輪轉，一世破產

🐻的